【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 3 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 2 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

Youtube 轉播（由第三方提供）

GCF9

0xFFFFF9

sagiri

触
座

又到禮拜六 大把野睇

妹妹世界第一

ヒトリゴトだよ

留名

紗霧

pish

究竟做幾多話

24 goodest

12

乜sagiri咁快呷醋

變態

4集一卷

終於又可以睇

好滿足

淨係想睇妹妹咋

綾瀨踢rider kick重現江湖

Megumi

你唔係Sagiri黨嘅咩？

萌到我成面血

好想比紗霧攬住

似曾相識既畫面

我想知俺妹最後果集 桐乃話個CG團有新成員加入 係咪綾瀨黎? 定作者無講到?

妖精鳴呀 女強人FEEL

op

妖精都唔差

已經有本

過多兩個星期就同雷姆emt差唔多

WAIFU

好彩無班長

今年c92仲唔係紗霧稱霸

又多一隻雞

呢套野全部女角都係

妹妹係我既
其他你地爭

九成都做到講決戰乜野天下第一小說個到

全部派晒膠
自己諗清楚自己up左乜柒

講我妹妹壞話

又有殺必死

Sagiri

好想坐megumi隔離

中二病作家

看垃圾的眼神

惠有冇腦架
叫成班人黎人地屋企門口叫
低能

Mk妹係咁

個表情....

好撚正啊

變態個語氣都係世界級
諗起都扯扯地

唔好話過格離屋查野啦
世界盡頭都同妳去啦妹

今集有好多隻mode既聲
辛苦晒cv

妖精根本係黑貓

似綾瀨多d黑貓仲未出場

睇得最透個方面似黑貓(神眼)

兩個都係抖S

小花不過係凡骨

中二病